hi 淡友 (371)

富途送建行股票，岩既拎去

12
0

1

信念牛

途六週年 壕撒股票雨

互幫，祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

allin 牛

我睇法相反. 今日 250-251 好淡爭持. 暫時牛軍小勝一仗.
暫時去返 254 左右.
如果今日企得穩, 後市我會睇上.

有幾樣野留意緊:
1) 港女呢兩日算幾硬淨. 如果好似上星期咁弱, 一早穿左 250, 甚至 248.
2) 跌市火車頭 700 已經唔再帶頭 (今日低位都無早幾日低)
3) 上海妹早幾日潛太深, 已經無氣, 就要上水換氣

呢個位行左成個星期 下星期有定局？

255熊信念
最多咪清袋出返去重新做人
人仔貶GDP又差
升夠雙倍去258丫笨
呃人嘅

開左+3
今日好淡要決勝負了, 企穩255 上望就唔係258 咁少

落到240夠力做B浪喇掛

明知開會都唔買遠D

好似又夾

255熊, 我企你果邊

你有買咩?

今日會唔會轉勢

做乜

又上返25400

熊左？

輸開有條路
斬埋d正股佢
一次過痛好過分開痛

一路高水

又上翻 閃人先

388熊

重注左

現貨跌, 期扯升都夠膽死...

連續4日 都係254 妹.....

翻尼會夾上定夾落呢

大戶又平倉囉

今日賺十格變輸十格

彈上270 -272 殺熊？

jump了

其實冇分別, 升穿258都要走

升

小時出哂背馳。幾時調整完 爆止/爆下

我想針啦 有冇巴打夾的士錢

破產廿五

近近地算

d 388坐監

係公司針

走喇 熊仔 重信佢加沽

冇錢就行路啦, 仲的士

我有30蚊 西隧都唔夠俾

今日一定低收收200以上

呀爺快出大絕
猛虎落地勢

如果午市都係企穩254 可以有咩報署? 牛?//CALL? 家陣吉倉

睇十五分鐘 似會橫行/升多少少再落

希望係

15M

我去緊... 洗唔洗叫的士佬兜埋你地?

Miki懶屎喇

無玩

Miki mouse?

???

嚟灣仔

幾時買架
好似呢幾日都升喔

美期

高手

恒大之子你up 乜

+4000~6000

今朝買就會夾到瀨屎
利申買咗

點解跳樓一定要去IFC ?
咬舌自盡算啦

唔記得囉
溝左野
再夾又要買番牛

死爺西快d跌到1000點

我係廟街 問緊個EE可唔可以收平少少

mikimouse

Miki 金毛雙馬尾外國大小姐

我25500個陣聽緊書冇加沽啊
想死

屌你自己叫25500加沽唔掛定先

我都諗緊金融巴你有無係25499到落注

會痛
但係跳樓係刺激入面死 好似好正

+20 wo

期真係得一下先25500

25490 加左

差一點先上到255

岩岩+70架

我畏高 不了

放左941put 未呢

破第25次咪算囉, 何必求死

金融之子 想問你好耐
你有冇試過番學搭小巴叫恆大有落

不過如果托住 254 的話，大機會等爆上

直接跳車咪得

麵麵返左黎

緊係冇啦

馬交都有旅遊塔跳

2萬

上去要俾錢

放哂 完全吾識落

我差唔多日日番工架巴士都會見到恆大入口，
南泡有弘大入口我地有恒大入口

唔想做人啦
冇女 冇車 冇樓
我生存黎做咩

豬左20k，個頭好痛

馬交朋友話有餐廳幾好食

又係499

食咩好

好多人都無架啦

留名

仲食canteen?
的士出新城巿食啦

幫你裝飯既阿姐

恆管係邊? 石門?

0100又有堂

唔知呢, 我都無食過

我今日買左隻1186put都奶左野

小瀝源

我平時去旅遊塔食雪糕架

大老山隔離

今日性交應該可以去到90B+

三角形 我睇睇先

恆管俾唔俾帶飯入去一邊上堂一邊食

仲上來做乜

俾架 不過唔好食得太大聲

睇professor.個個唔同

268

你唔出街食飯架
間間都話未食過
但我見你ig 又有周圍走飲飲食食

上定落

Mcan

增長知識，用知識改變未來。為人類累積知識資本

巴打又係恒管？

有呢種canteen咪算好囉

贏咁多 仲食頹飯

係

我ok架喇。咁就滿足

幾錢 27得唔得

今日做哂所有大忌
高j
冇信念
走完再入
唔睇位

半日輸20k
有冇人可以屌醒我

港交所到底做咩事?? 唔跟指數既?

2蚊夾到high high 30格....

岩岩手多入熊 蝕7格走左

之子有無去第二個can食口水雞 好撚好味

你係咪認錯人
我IG幾時有周圍飲飲食食
戈個JELLY黎架下

好似真係27

反CUP

加一，我都輸緊20k
加下淨返255熊，好驚

睇下呢個三角形

個市咩事, 做咩唔郁既?

穿253就追菇 255 就jarjar 聲

係唔係新野？我好奈冇去B can 食

加沽熊?

宣怖緊急停市

左一巴右一巴la

佢好狗，follow 左我但又唔比我follow

B can得口水雞食得過
以前B CAN狗也不屌

布神放咗隻瞬熊未

點解你成日都畫到3角形

又係你

屌向上去番頂唔得咩

震熊引牛先穿250

5分鐘冇郁過 硬撚到

再上都得, 唔一定跌

呢個擴散三角形黎

我都好少FOLLOW人
我都無興趣睇人地D野

吊咩鬼 我同你一樣無咗15k

想跟你買

5仔跌到咁真係令人擔心

一日無左？

3角形大C好準架

如果冷靜d其實我今日係應該有賺，本身d貨個價算靚

喂
信下我唔得架咩

都成年 都係d fd介紹先去試 一食上癮

開市無走到又坐

熊左gei 今次仆街了

我畫左三角形
似係見頂會跌

半日

Me破產365

okay, gun 你一次

大佬，有我陪你

比我啱一次咁多呀

每次爺爺出手 我都輸

係一個鐘

屌你
可能今次準呢
今次都唔準既
我以後呢一生人都唔再用三角形做分析

咁下星期去試
我都中意食口水雞

2500 都穿左啦唔算企到
期其實都穿過250 一次，千跌之日有口價係24995 咁上下，但閃左一下就無

咪就係

入左7331
今晚會扑暈自己 較左兩/三個月後鬧鐘起身數錢

大位多數裂口落

你次次都好撚準囉

牛軍
熊軍

我得彼既就係日日玩牛熊
上下連登
人生冇意義

又比熊軍BIN C

我一開市都打撚左30k啦，最緊要信念

Today = Win

哈哈哈
奈奈都讚我就畫多幾幅益大家

我咪又係日日番工上連登
有車又點, 我開5次炒3次
雖然成日好多女女搵我, 但無一個願意俾我插既

有冇心救下命 家下入咩

呀!!!
見到你就想負皮

豬晒就唔，認真工作算

咁就唔好走啦
繼續畫3角形啦

一日無咗28K
280沽到落嚟嘅profit無咗大半

輸左14百蚊,想喊

your face?

14百蚊？1400？

呢加高水緊唔通陣間爆上

是

比女朋友罵死

call

唔好咁

我好 like 你啲 triangle

朝早25500都沖唔上去 布神睇晏就 ~ 星期一會唔會沖到上去接近頂位258先落黎

一開波食左啦 5 ,2382，D錢轉左去沽指數

我都坐左十格

Dlgh

我都唔想架

D錢又唔係你條女,關佢撚事咩

佢係我嘅triangle angel

走咗2382 ?

15 & 30 條TRACK 延至254
下晝就知咩事

冇錢搭車去IFC
有冇順風車順路 ?

清晰明瞭

你條女呢, 唔屌你啦?

Me行路

佢好似講過85 先加沽

行埋D女女度叫佢地餵你

triangle angle ring

我D錢關佢乜事?

老婆巴你講d野特別有說服力

今朝1000蚊止左蝕

要游水

不過短線睇會升番少少
三角形入邊有個W底
假升穿 再跌

有膊頭既大男人-alpha老婆巴

嘩, 今次振夫綱啦

有無位加沽

跟熊師傅啦, 佢日日都去IFC

3角大師

唔見佢既

起碼上番2500+ 先叫托喇

未加沽既朋友唔洗急

講就兇狠

你確定唔過夜?

之前追本賺番30k, 屌而家又要再追過

我今早食左幾格熊即中伏，入熊坐廿格先肯斬無左十幾k, 之後反手牛再反手熊宜家追淨幾k希望下就唔好又豬過

今日帳面輸15k

唔想俾熊軍binc
可能吉倉算

我從來都未追過....

做就

我追過奈奈，永遠都係兵

途六週年 壕撒股票雨

一齊幫手 大家齊齊發達

你有人幫你追冇所謂啦

上又上唔到 落又落唔到

0.223入 0.243走 幫補少少
等位再入

買定離手啦

同沒事巴

因為佢無啦啦挾啊？時我去咗搭車

無形手

下
有D咁既事
幾時呀
點解我咩都唔知既

同佢隻揪我要排第一個

買得就預左夾
牛軍今個月有贏過咩

你輸硬

追唔到架啦
最少唔輸咁多架咋

唔係常客係度推富途見一個block 一個

冇可能

M can

一開79，收貨啦，沽指數快好多

Show Blocked User - 扮工皇帝Y

有 252熊死咗

JELLY嬴硬啦
我PO相PO片都俾佢檢閱過先

比次機會啦

我知道今日實俾人夾, 仲一定會夾得好痛
所以直頭唔買

會唔會又一棍

真正大戶係唔買牛

你咁多兵點會記得

有冇人低位251買熊，高位255買牛

巴打你4張+4頭先有冇食

屌, 真係無囉
次次都俾人莫須有

253買熊最高俾佢夾左10格
繼續持有

jm9 ?

fatfat

我係奈奈ig admin

Hi 去緊金鍾到申請破產

正到仆街

牙籤次次都係燈住出黎

道期又爆上去

如果有256, 257，我仲想加，年底250都唔知仲有冇

借晒佢之後ALL IN
之後申請破產

繼續睇淡？

沽左咁多日，平倉都要平幾日

坐到+4000

駛唔駛 呀，仲有錢賺丫

食左啦

今日贏錢喎

19+18 >37

唔係常客推富途見一個block 一個

19年，老野

信貸年資19年
我得8年

但係布神隻熊放幾高 ？ 我比佢挾267都怕

1年

熊仔 有乜位可加沽

haha, 讀u第一張信用卡計起

低位放牛，高位放熊

香港借錢係咪好容易??

一樣

射曬啦
無貨啦
唔好再夾啦

連d 工人姐姐輕易就借到
你話呢

係, 銀行大把錢

我

布神咁後生

工人姐姐借你屋企地址借錢就GG了

我成副身家擺晒落工商
佢都只肯批1萬既信用卡限額俾我

251買熊 輸到仆街 即刻反手食番少少
255跌個下又食左少少

即炒

借比賓賓同送錢冇分別

我隔離屋果個姐姐 咪係咁
拎本passport 去借, 唔駛地址都有幾千借

工商 on9 批60萬比我

中資行

所以我唔係太敢請賓賓
不過賓賓係古惑啲

我老婆果間東亞仲好野......佢美金戶口有幾皮野
批信用咭俾佢得9千.....

本身唔古惑都會有啲古惑fd教佢架

我屋企請印印, 不過一樣有古惑

勁v 做咩事

澳門人工係唔係好低?

Hsbc 叫我借900k
Cls

印印就飲經血湯

中信
我擺左廿萬落去
批5000蚊credit

東亞根本唔會用, 除左優先訂CONCERT飛

睇字都想嘔

co姐入左幾遠熊

而家越來越貴息

我張東亞一次都無用過
唔知掉左去邊

仆街了 唔好整死我雙牛

熊得

個個月已經供樓比佢仲借short 9 左

掂 2822牛賺緊

25270買太空熊熊，25310放

圖太郎 係咪仲燈過麵神?

可能佢見我窮, 無錢還掛

日經都跌緊1%

全體注意 全體注意 圖爺牛過 圖爺牛過

左一巴右一巴

開巿即all in 265 熊

點避免到

道期升多左

好少姐

睇下做咩工掛...

係睇阿爺托唔托
逼人改劇本

大戶係買期指期權

牛熊係比無期指期權戶口+唔夠錢炒期指既散戶玩
當然有少數散戶高手可以用牛熊代期指 因為牛熊槓桿可以比期貨指高

圖爺好可愛
海狗巴好似都牛

驚你冇位入

無架
呢d 好撞手神
湊得掂細路仔, 手腳無唔乾淨就算好好啦
屋企d 家務做到好那西

佢call 左
但今日内食

佢睇乜圖可以支持佢咁快牛

注意
注意
注意
注意

見升買升
Free fall 又話自己反左手

國家隊救市！
這兩天有一條新聞在內地十分火爆：深圳國資委出手救市。在深圳之後，全國各地也紛紛向轄區內的上市公司伸出援助之手。光北京市海澱區，就拿出了100億真金白銀。
不少人認為，此次國家隊出手是一個非常重要的信號，既然A股已經明明白白的亮出政策底，比起之前暗搓搓的救市，這一次算得上是全力以赴，A股很可能即將迎來重大轉折。
今日消息：據上證報，保險資金或以兩種形式入市，響應救市鼓勵政策出台。一是由保險公司或保險資管公司直接入市自行擇股，加大財務性和戰略性投資優質上市公司力度。他們目前看好同時符合「股價創三年來新低、股價跌幅超過60%至80%、業績基本面較好」的個股。
二是保險資管公司和券商聯手合作，化解上市公司股票質押流動性風險。具體模式為：以券商兩融收益權為基礎資產，保險資管公司發行設立“類固定收益型資管產品”。這種合作模式下，擇股權利交由券商，保險資金從中只賺取穩定收益。

但港女好硬

加埋上證瀨屎
咁都有得爆升

海狗最近好準升格做狗神

呢D叫順應市場趨勢

供樓當儲錢 由9得佢

佢睇最少260
要入牛對沖下無咁痛

270 根本唔駛驚

有冇巴打搵到

有我按亞媽層樓all in

同布神一樣?

我262 265高J好撚驚

我想知
有咩股正當生意找到錢，但股價可以跌60%

262 265 比人殺左都唔知咩事

睇反彈既買咩call 先穩

佢識睇圖就唔會咁撚燈

恆指牛

係咪笑話黎

緊係越高越好

ok 太空牛

son of finance點

千年長倉
本多終勝

今朝佢食哂未入番

布神隻 823有冇機會再落 坐緊put

你見到有啲賓賓黎做工人都可以柒到個頭五顏六色就知有幾蠱惑

本多忠勝

有冇人收到

[富途] 我的获赠股票累计亏损已达0.03港元，记得及时止损落袋为安哟，详情请通过富途牛牛-交易页面查看

小米？

如果跟布神既話 255會係頂

有冇邊間證券行好？

摩通 瑞銀 海通？

而家重追唔追熊好

買親近牛熊想過下手癮都一定損手 好唔老黎
乖乖地買返遠熊坐下好撚過

慘慘豬啦
快啲止蝕啦

而家追熊會否太笨柒

我都係

遠熊

條降軌range超硬 今朝條上影一掂即回 25499咁上下

唔係貼住258沽咩

今日唔穿25500就得

都要上到去先得

仲有7日期結, 要落24000 信念

摩通

一陣打靶

今朝差d 打有無咁神

布巴，今朝食左2382，而家呢個價想再追

支持

點解放飯期貨都會郁既

點解唔買指數

你買261？

262 266

咁我開PUT算

開2318啦, 就穿70

高水

ok

期keep 住高水

牛氣衝天, 仲態?

放心晒

高水，又稱升水，通常是指期貨價格高於現貨價格。以期指（即恒指期貨）為例，如果期指高於恒指（即恒生指數），便稱為期指高水。如果期指出現高水，一般會認為是後市向好的指標，因為期貨市場的投資者願意以較現貨市場為高的價格去購買期指，表示投資者對後市有信心。

爺西好撚煩

大難不死 250牛竟然冇死

一棍

好想坐時光機

今朝做野一無睇 就輸左廿格熊

睇258?

即刻低水番

240

爆升 入牛

一棍唔知幾多十點, 屌

爺爺

爺爺阻住哂

W底 打好根基

唔通要等三點後

3點棍落

期結唔係多數挾上咩

分鐘圖 一升一跌50點

W大師

我愛爺爺

大大棍升

又9up

你個仆街頭先幅圖係落

咁就5格牛

國家隊黎啦 熊軍小心

煩唔煩阿

呢個一分鍾黎

做完野返黎...負曬...

識嘢 我都入咗一手

向day閪出發

外圍全紅得支那綠燈
阿爺又贏

直頭做好倉

點解我今朝要走牛

尋日入撚左牛 唔撚托 今日入左熊 你就死托爛托

美女回緊

我要 蛋糕加菇

3分出雙牛
5分準備出

轉左燈

[member]繼續加菇 [/MEMBER]

尋日爺西又唔出場, 今日先出, 真係好煩

坐緊遠熊

圖太郎 海狗巴

有冇機會做雙頂

屌佢老母
琴日唔托
隻牛打埋把

準備衝擊255

唔敢開牛牛睇 賺蝕 會動搖我信心

same

牛軍報到

晴巴今次諗住點偷襲恆指

升到一個間距先算啦

上證二點仲有棍

有賺就得啦

2382轉燈

會轉期囉

緊係靜靜雞 入牛 今日上午啲波幅幾乎食唒 搵番節奏

唔好放過態軍, 殺啊

提一提大家
朋友一生一起走

真牛軍報到

隻野大戶買盤好多 完全唔想沽

12格牛 無乜志氣食左

加熊！

255好硬

其實可以short十月put + long十一月put
呢個月都跌唔落架啦

爺西死托250

連續食偉哥會出事

穿255

屌今朝25250左右開咗熊，好彩飯後開返牛對沖
平手走人，嚇撚死

一到255就勁多人沽

頂穿255佢

而家先入隻牛係咪不智

第二次衝擊

今日有幾多人追左熊

期指

其實255 鐵頂? 250係鐵底?

沽完就可以上

65687 頭先排0.037 排唔到

有無巴打可以解釋下期指CFD合約到期日嘅持倉調整/展期費係點計？
小弟之前炒開外匯保證金 無幾耐先開始掂期指所以唔熟

又棍

255已沽牛 大家加油

255已經

升穿左

25555

255熊仔又死埋

又行窄range

25500 態 88

270竹熊唔洗怕啦係咪咁講呀布巴

點算

上面仲有熊

25500先沽一口以表敬意

無brake

避左，等加沽

25588隻熊byebye

cls

棍上棍

呀爺唔反擊，姐係trumpyrump2670億出唔到世

即夾50點正野

25588新熊

下個位25684

每100加沽兩張

熊軍恐慌吧

自殺

穿左

我等下個位止

嘩

隔幾秒禁下隻牛報價又棍上幾格

想直上256咁

直上 痴左線

molamola

口水市

其實有無人係由跌300都無放坐緊

今朝熊左既手足點算

横掂都係直上260

有熊軍驚到大手平倉

我 返工忙到仆街以為打左把 點知死唔去仲倒賺緊

好耐無見綠色

25588 隻熊..頂得住

屌佢老母 輸左20格

1m 25588都無平倉

2點都未夠就咁
真係有可能會258什至260

係機會all in

嘩 夾到喊
希望我仲支持到

262熊表示手都震晒

心態已崩潰

勁
其實想問有無人高J左

無錢..被夾死了

同我殺！

牛軍上啊

玩命

我依加領番軍。眾將事聽命

等埋騰訊就gogogo啦好嗎

有冇270熊既巴打揮揮手

輸撚哂D錢

殺！

Son son

今朝short 左put
陣間加留

爺西咁好力

入隻257熊先

69092

牛三來臨

頂得住..

258-260穩陣喎

沽左

260熊如何自處

殺上去！！！

有無巴打可以解釋下

跟左我call 既朋友賺到笑
400百幾點賺幅

我賺左幾部ducati

信念唔夠
平手走左
唔走食到100點

大戶mon post

依個比較複雜。但係簡單啲理解，你當除淨會比較易理解

已經走哂輸多5千

262熊坐緊30格，就黎頂唔順

熊軍慘叫聲正式開始
講撚左

屌你 仲夾上

信念

放晒熊？

殺呀

熊軍快反手

哇 彈得好高阿
有無人今朝入牛 再入255熊 再入番牛

今朝一抽上350就已經入返牛仔鎖死佢再加少少call

炒左兩轉65412, 共食35格

你唔係覺得呢家個市咁其他巴打會得閒覆你

唔識停 熊熊受死吧

去買一打

啪

爺爺肯停手未 熊軍知錯

QQ都要轉燈

256

好嬲 點解唔入多幾手牛

25600加沽

未到目標

布神幾多沽左期指

月尾會唔會上到260

好撚野
唔玩啦

唔識停cls

3個字 150點

感受一下牛軍嘅痛楚吧

加左256

256 一注 put

265熊嘅係到

今日入20K, NOW 80K

咪升一日就扯期啦

已經想加沽

食完飯打哂靶

你玩埋佢, 唔玩啦, cls

不死 要咩信念

哈哈

極限?

加埋長倉，靚位，282熊

每一百點加沽2張。殺啊

熊?

渣ga d 80後

有starbucks飲啦

好遠

牛過得夜了

輸幾多

等睇今日258~260

布神係咁加沽 好驚 係咪止左賺先好啲

開第一注 -1

上證...食左藥?

收市先問應該

OK升得

點止100點
牛又打哂

中共黨媒《人民日報》今日在第二版右上角顯著位置 ，刊登題為〈風雨過後是彩虹〉的逾4000字長文。作者署名秦朔，稱「中方面對美國的恣意妄為，已不屑於實施『以牙還牙』的直接報復，而是着力通過釋放自身潛力渡過難關」。

文章反駁美國副總統彭斯早前在講話的「美國重建了中國」的說法，指是「中國通過改革開放和市場經濟釋放了人民群眾的積極性、主動性、創造性」。文章說，「當然，從更加健康可持續的角度看，政府應當從招商引資、創造政策窪地的前台，轉變為以提供制度化、便利化、法治化的環境和服務為主旨」。

該文稱，中國競爭力的核心，是「改革開放，工業化，城市化，市場國際化，這一切造就了世界工廠的奇蹟」，並引述美國商人在美國國會聽證會上的證詞，指「在生產飾品上，沒有一個國家能夠代替或者和中國競爭」。

在知識產權方面，文章指摘美國「美國開國初期為了獲得英國的先進技術、建立自己的製造業，可以說無所不用其極」，又稱「作為美國第一任財長，漢密爾頓在1791年的《製造業報告》中呼籲，對於從其他地方為美國帶來『非凡價值之秘密』的行為要進行獎勵」。但在談到中國的情況時，則稱「我們必須從法治、政策、執行等方方面面加強知識產權保護，尊重國際規則，提升合規水平」，又指彭斯的有關講話「是肆意指摘我們是不能接受的。事實上，美國很多指摘都是在找『替罪羊』過程中的借口，而且不乏以偏概全」。

文章接着說，「我們仔細聽，認真反觀自己，有則改之，但完全不必自我損抑」。

爺閪終於投降股市有救喇

量子會唔會變左股海_ _?

睇圖上下gap 太濶
要夾昇先變番正常

應該要騰訊開車先行到上258

分別係布巴點都數錢

plus500 期

昇爆klm

差唔多啦 你地知唔知爺西再穿係穿20年大底

堅
今朝仲豬緊30k

一棍向下

諗住而家唔係執格仔時間

屌佢老母25600未加得切沽啊
同我上番去先

可能因為布神入市

又撚狗, 跌到咁上下又有利好消息

會唔會同今朝夾牛咁?打曬25-26熊又衝返25大關?

由win變輸，未出聲

升升升

阿爺我知錯啦

輸都入咗本金 255打咗靶

買遠D啦

你未,罰你嘔番贏過既出黎

夾到断J

256-258唔沽幾時沽

3點前阿爺應該仲有大大棍未發力

40格 敗北 走了

輸緊6 7k，無感覺了

Gun 左256位加左少少

3點一野插去25000

2382真係好吸引

大爆升 gogogo

今日入左20K 之後
朝早試過去到5千幾....

好彩果下冇打哂
5千幾 上番 8萬

平保夾死

賺到笑
多謝熊軍
拿唔好話我無俾tips 你地

輸8千，想哭

大戶都轉好，熊軍唔斬等收屍

今朝唔係話254定255唔沽就無機會沽咩

輸2萬，想死

信念值狂扣

完美轉身

直上260

真係唔好入熊信 爺閪似未托完完市

乜春今日個個都輸咁=.=

報復式上昇 肥！

而家點步署

放棄
今日再入極易豬
唔玩lu

嘻嘻

依家先0.5%
升1%呢

仆街啦 渣打死左

而家唔買幾時買

好彩食左2382，差d死

-2 now, 我諗都夾到差唔多

不過如果回番落去
有機會 開call過夜

升多四百點

開始展開反彈浪 勢頭咁勁 無咁多本就唔好入熊住

利伸 全倉牛

呢啲時間唔預早入去, 一定仆街
不過就算入到去都未必load到買賣

熊仔要溝貨了吧

熊軍衰貪心，有風駛盡艃

加入我軍

全倉好倉

幫我搵定墳頭

無事喎我

睇彈到咩位

跟 可以露出我的真面目了

睇咩位?

點知夾得咁狼死

見到咁多高手都刮傷晒
我就更加唔想估市住，機械色儲倉

熊軍考驗信念時間

無料扮四條 自食其果

仲上緊。。。好狼

有排夾

夾死哂佢地

大預言家在此
跟我一日已經450點賺幅

我都打咗

388 好勁

仲有得上

海狗巴又執幾多個

挾到灰

幾十個
少注咋屌

真係反彈喇呢舖

700 起機

原來爺閪+35
唔怪得

隻遠熊死都跌唔落去

唔好加態住啊, 唔好自殺

平保已經升緊2%

夾完聽日又落番254就好笑

今日上260 一早講左劇本

25595+1

靈車都變跑車

激死 今日d牛 無坐定定

晴巴睇彈到幾多?

牛軍團結d

近排700又有返日10蚊波幅

2382

穿258收市 下星期再跟住個浪衝上270 熊軍應當悔改轉投熊軍

想買388同2382put

早晨

388 googooo

聽日無市

集氣

聽日冇市wor布神

企到26684，就唔可以再淡，全條週線轉勢

隻大户牛好正

單日轉向 等左好耐

牛軍集合！同我殺上去

贏幾多?

266

無料扮四條

26684 喎.......仲有成千點

原來十五分鐘頭肩底

集合！師傅準備再上

25684

上返262我就信係升

一早講左牛 梗係要加沽 大老理性d喇

好嬲 今朝隻牛走咗

開市走左牛 入左熊 夾到仆街

早知買遠少少牛

我坐左好耐

你個倉日日加1倍

個本一萬, 而家都應該有10M

255入左袋底
等258再入

轉勢了

+1

冇早知 今朝個勢唔通唔走咩

早幾日就低位拉返上去
今日等睇3點 高位沽返落去

咁多熊軍唔G可以挾去邊呢

冇呀 食完上轉都冇玩過 窄range好易死

上證2530

IFC 派籌派到幾多號

69120肛交牛差d死

唔緊要喇
日日都有得玩

依下真心狼死

回氣位到, 放心沽一轉先

熊

唔玩好過玩
無啦啦俾人夾

我溝完都要輸

牛軍總司令繼續衝！

布神 如果上到25684 個股熊係咪都要全走 有388 2382 2318

2822 牛都20格

回一回再爆升

走哂熊
留左小小put
今日吾玩住

下...我比人夾左一個星期了隻CALL

輸緊30k 能否幫我回本 只求回本

笑左

成份股都跟指數夾

等左成個禮拜阿爺終於出手

跟你呀 cfu

我不入地獄
誰入地獄

253 +1
Set左255 cut profit

Fat fat 晴巴

仆你個街 好彩取消哂所有熊仔交易

25700再加沽！上啊

隻11仲艇緊！

好似話連續出7日

我一入牛就跌
我算唔算一個人阻止左成個反彈浪?

呢下夾得真係狠到

依到最有信念最有本都真係得你一個

係，力道太大，夾成600點

如果係行B，有權上番272-275

乜都打靶，我都好重倉下

Fatfat

信念唔夠 認輸了

阿爺今日升返70?

走晒d 熊同PUT

要有信念
有2382同恆熊

Me too

信念唔夠你堅定

重貨

跌番落去 臨收市已經入番唒

信念無敵

屌你原來我牛撚啱咗

加入我軍吧 投誠

單日輸左30%本

真輸定捱緊？

白帝都放棄熊軍

腳震緊

回緊啦 信念

不是B 浪 牛軍請小心

咪撚再溝啦
有低位減倉啦！
下個禮拜似想挾

屌 熊市嗰陣 啲牛就輸到仆街

依家牛市 就到熊仔死

早咗幾日入CALL蝕咗啲, 今朝即補多幾張

點解唔跟我入牛呢？

放水 放水

白巴睇夾一下定反彈浪

晴巴..有咩方法跟你搵食呀...

唔係b，反彈浪姐

半個月你WIN左100萬而家嘔返30萬

跟左 次次同你對都輸

打撚左啦 打完升到咁

牛三再臨

買親都即轉向 點玩

比左入會費先

我係爺西都唔會放過今日升市升盡佢啦

但我D淡倉就仆得街

我40%

反彈浪，有機會
上返267-270

全斬?

夾丫夾, 夾他吧

我都想跟晴巴搵食

仆街 升災

走熊!

痴撚線

升緊200幾點

一樣 如果無打 應該賺一倍
可惜沒如果 太近牛

想全斬了

我都20

走鬼啊

將WIN的入本咪得

今日會升到幾多

尋日已轉晒落246-248

信念之子 點部署

又可以免佣

真輸7k
捱緊4k

挾死你地班熊軍

今次打去屌佢 記得時間了

爺爺咁勁

低位夾左成500幾點上黎, 各位近熊既巴打
有無心跳既感覺

牛軍好惡

我信, 真心勁

夾到班熊軍

220-240先係底

真輸20k
捱緊5k

係咪針得了

2318 2382 388捱緊好痛

斬左又好傷

近梗係斬，想死咩！

等270係咪先可以all in 沽

其實琴日開市都25674，點解大家講到升到就B浪咁

死哂無心跳啦

而家開-4 執番100點先講

準備再上啦兄弟！

我今朝都被打兩吧，頭先都真輸左30%
不過布布你都要小心，夾咁大力好有機補返裂口

爺爺要sing 救國

258不是夢

熊軍仲唔走，死唔信邪

低位升左600點

就穿25684

我255走左轉 之後又入返
賺死我

dlgh 0_0 頂唔順 唔想打靶 輸少當贏 唉...
好在有今朝 匯熊D PROFIT

輸左一半多少少出去

有本先可以報牛 閃人 又輸30%

夾到呢

岩聽

有冇戒賭熱線

痴線267

呢度既pattern 就係
升市：轉勢，會上到27X
跌市：千跌之日，年尾24000

可以幫個post整個對白生成器

25700不死熊

港女跟番阿爺, 今日無升400都有300

我2382斬左 成10k